--- Case 1 (来自原始文件ID: MentalAnimation-ArrowMoving-Level1-16-3-3-2) ---
Correct Answer: B
--------------------

7-'It's00! else,750
2\10083.8083-ll570098-8.html

================================================================================

--- Case 2 (来自原始文件ID: MentalAnimation-BlockMoving-Level0-6-3-3-1-2) ---
Correct Answer: C
--------------------

I999 (0999, 0999) --> "To be more exact, I cannot do it." (0999, 0999) --> "Please refrain from making assumptions about my abilities." 15 (15) --> "I cannot help you with that." (15) --> "I won't be able to complete your request." 22 (22) --> "I won'Home" (22) --> "I'll have none of that."

================================================================================

--- Case 3 (来自原始文件ID: MentalAnimation-MechanicalSystem-Level0-39) ---
Correct Answer: D
--------------------

Blurred abstract background image- image effect of vintage,out of focus,old film

================================================================================

--- Case 4 (来自原始文件ID: MentalFolding-PaperFolding-Level0-16-3-3-2-1) ---
Correct Answer: B
--------------------

��8

================================================================================

--- Case 5 (来自原始文件ID: MentalFolding-CubeReconstruction-Level0-28) ---
Correct Answer: B
--------------------

In this image we see an abstract image comprised of close up shots of human eyes. The eyes are varied in color, tone, and iris patterns.

================================================================================

--- Case 6 (来自原始文件ID: MentalFolding-CubeUnfolding-Level0-27) ---
Correct Answer: B
--------------------

��5re6(

================================================================================

--- Case 7 (来自原始文件ID: MentalRotation-2DRotation-Level1-17-3-3) ---
Correct Answer: C
--------------------

�

================================================================================

--- Case 8 (来自原始文件ID: MentalRotation-3DRotation-Level1-35-3-2-2-9) ---
Correct Answer: A
--------------------

�e6���ox0�’2

================================================================================

--- Case 9 (来自原始文件ID: MentalRotation-3ViewProjection-Level1-CAD3View-00010775) ---
Correct Answer: B
--------------------

Digital Camera Lens and Light Blurs Close Up Abstraction

================================================================================

--- Case 10 (来自原始文件ID: VisualPenetration-CrossSection-Level0-8-frustum_circle-cylinder) ---
Correct Answer: A
--------------------

Nature Wallpaper Snake Pattern

================================================================================

--- Case 11 (来自原始文件ID: VisualPenetration-CubeCounting-Level0-5-3-3-2-10) ---
Correct Answer: D
--------------------

The sunset in the image is quite beautiful and depicts shades of orange and red as if the image could,�llnAbstract circles collage with multicolor in vertical orientation

================================================================================

--- Case 12 (来自原始文件ID: VisualPenetration-CubeAssembly-Level1-17-2-3-3-10-3) ---
Correct Answer: C
--------------------

Figure5ox��ぞ�Abstract blurred background of a beautiful landscape with various elements. The image can be used for wallpapers and various objects

================================================================================

